身處韓國，你問我答

無聊穩野做，歡迎提問

旅行？

係啊

我都係 一

巴打有無諗過聽日去邊倒數

係邊

去緊梨大

其實我叫彭權立

屌你咩夏振庭巴打

自己覆自己

有冇落雪